<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Twitimer</string>
    <string name="title">Twitimer</string>
    <string name="accept">Acceptar</string>
    <string name="cancel">Cancel·lar</string>
    <string name="understood">Entès</string>
    <string name="next">Següent</string>
    <string name="previous">Anterior</string>
    <string name="onboarding.page0.title">Benvingut a Twitimer</string>
    <string name="onboarding.page0.body">L\'App que t\'ajuda a gestionar els teus horaris d\'emissió i els dels teus streamers preferits a Twitch.</string>
    <string name="onboarding.page1.title">Ets streamer?</string>
    <string name="onboarding.page1.body">Fes login amb el teu compte de Twitch i configura els teus horaris d\'emissió. Podràs definir el teu horari setmanal i crear esdeveniments puntuales. \n\nCada cop que modifiquis els horaris els teus seguidors a Twitimer rebran una notificació.</string>
    <string name="onboarding.page2.title">Segueixes a altres streamers?</string>
    <string name="onboarding.page2.body">Pots seguir als teus creadors preferits per saber en tot moment l\'horari i ordre d\'emissió de cada un d\'ells. \n\nSi fas login amb el teu usuari de Twitch, els teus streamers preferits quedaran associats al teu compte per a que puguis utilitzar Twitimer en diversos dispositius. Rebràs una notificació quan s\'actualitzin els horaris.</string>
    <string name="onboarding.page3.title">D\'un cop d\'ull</string>
    <string name="onboarding.page3.body">Un cop segueixis a streamers podràs veure un compte enrere per consultar quan serà la propera emissió de cada un d\'ells. No tornaràs a perdre\'t un directe.</string>
    <string name="onboarding.page4.title">Preparat?</string>
    <string name="onboarding.page4.body">Twitimer és una App creada per ajudar als usuaris de Twitch. Ajuda\'m compartint-la i parlant-li als teus streamers preferits d\'ella per a que afegeixin el seu horari de transmissions en ella.\n\nQualsevol feedback per millorar-la és beningut. Espero que et resulti molt útil!</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="search.channel">Canal</string>
    <string name="search.followedchannels">Canals seguits</string>
    <string name="search.bar.placeholder">Nom del canal de Twitch</string>
    <string name="search.maxstreamers.alert.title">No pots afegir més canals a la llista</string>
    <string name="search.maxstreamers.alert.body">Has d\'eliminar primer un.\n\nTwitimer és una app gratuïta creada per ajudar a la comunitat. Col·labora donant-la a conèixer perquè pugui ampliar el límit. Gràcies!</string>
    <string name="search.removestreamer.alert.title">Deixar de seguir a %s</string>
    <string name="search.removestreamer.alert.body">Ja no podràs consultar les seves futures emissions ni rebràs notificacions quan modifiqui un horari</string>
    <string name="countdown.upcoming">Pròximes emissions</string>
    <string name="countdown.reload">Actualitzar horaris</string>
    <string name="countdown.live">En directe</string>
    <string name="countdown.day">dia</string>
    <string name="countdown.days">dies</string>
    <string name="schedule">Calendari</string>
    <string name="schedule.save">Guardar calendari</string>
    <string name="schedule.0">Esdeveniment puntual</string>
    <string name="schedule.1">Dilluns</string>
    <string name="schedule.2">Dimarts</string>
    <string name="schedule.3">Dimecres</string>
    <string name="schedule.4">Dijous</string>
    <string name="schedule.5">Divendres</string>
    <string name="schedule.6">Dissabte</string>
    <string name="schedule.7">Diumenge</string>
    <string name="schedule.event.placeholder">Descriu d\'esdeveniment…</string>
    <string name="user.closesession">Tancar sessió</string>
    <string name="user.closesession.alert.body">Estàs segur que vols tancar sessió?</string>
    <string name="user.saveschedule.alert.body">Si guardes aquests nous horaris es notificarà als teus espectadors.</string>
    <string name="user.seechannel">Veure canal</string>
    <string name="user.streamer">Sóc streamer</string>
    <string name="user.syncschedule.alert.title">Sincronitzar horaris de Twitch</string>
    <string name="user.syncschedule.alert.body">Vols sincronitzar el teu calendari recurrent de Twitch? Es sobreescriurà la programació de Twitimer</string>
    <string name="info.countdown.title">Encara no segueixes cap canal</string>
    <string name="info.countdown.body">Aquí podràs visualitzar el temps restant per la pròxima emissió i consultar els horaris</string>
    <string name="info.countdown.advice.1">Buscar canals</string>
    <string name="info.search.title">Introdueix el nom del canal de Twitch</string>
    <string name="info.search.body">Es correspon amb el text final de la url twitch.tv/{canal}</string>
    <string name="info.search.advice.1">Afegeix el canal al teu llistat. Pots afegir un total de 20 (per el moment).</string>
    <string name="info.search.advice.2">Esborra el canal del teu llistat si ja l\'havies afegit amb anterioritat.</string>
    <string name="info.channel.title">No trobes el canal?</string>
    <string name="info.channel.body">És possible que %s encara no s\'hagi registrat a Twitimer.\nT\'agradaria convidar-lo?</string>
    <string name="info.channel.advice.1">Ajuda\'m parlant-li als teus streamers preferits de Twitimer. Així podran afegir els seus horaris perquè els puguis consultar des de l\'App.</string>
    <string name="info.channel.share">Hola @[%s]! Coneixes #Twitimer?\n\nÉs una App per a què els streamers puguin afegir els seus horaris d\'emissió a Twitch i notificar a la seva audiència cada vegada que facin.\n\nEs pot descarregar per iOS i Android de forma gratuïta des de https://twitimer.com\n\nGràcies!</string>
    <string name="info.streamer.title">Ets streamer?</string>
    <string name="info.streamer.body">Si realitzes transmissions en directe activa l\'opció \"Sóc streamer\" per configurar els teus horaris i notificars als espectadors.</string>
    <string name="info.streamer.advice.1">Estableix, actualitza i guarda els teus horaris de les teves transmissions setmanals i esdeveniments puntuals.</string>
    <string name="info.auth.title">Inicia sessió de forma segura amb el teu compte de Twitch</string>
    <string name="info.auth.advice.1">Iniciar sessió</string>
    <string name="info.auth.body">Si ets streamer has d\'iniciar sessió amb el teu compte de Twitch per així poder gestionar els teus horaris i compartir-los amb els usuaris de l\'App.\n\nEncara que no siguis streamer et recomano iniciar sessió per poder guardar la configuració de Twitimer, sincronitzar entre dispositius, buscar streamers de forma més senzilla i rebre notificacions cada cop que un canal actualitzi els seus horaris d\'emissió.</string>
    <string name="info.schedule.title">No hi ha horaris</string>
    <string name="info.schedule.body">El streamer no té horaris disponibles. Pot ser que encara no els hagi afegit des de Twitimer (o potser s\'està prenent unes vacances).</string>
    <string name="info.schedule.advice.1">Porva a revisar-los més tard. Quan tingui algún horari apareixerà en compte enrere en el llistat de pròximes emissions.</string>
    <string name="menu.by">per</string>
    <string name="menu.info">Hola! El meu nom és Brais Moure, sóc el creador de Twitimer.\n\nAquesta App s\'ha desenvolupat per ajudar a usuaris de Twitch, però sobretot pensant en generar contingut formatiu per a tota la comunitat de programadors i programadores interessada en el món del desenvolupament d\'aplicacions mòbils. Ells han fet possible el projecte (abans de res vull que sigui una App gratuïta i en constant evolució).\n\nSi et ve de gust unir-te a la nostra comunitat, deixar-me algun tipus de suggeriment per millorar, o donar suport a la continuïtat del projecte (uns bits mai vénen malament per pagar el servidor…), pots trobar-me a Twitch i la resta de xarxes socials com @mouredev.\n\nMoltes gràcies!</string>
    <string name="menu.site">Visita twitimer.com per a consultar tota la informació oficial</string>
    <string name="menu.onboarding">Visualitza de nou el tutorial de benvinguda</string>
    <string name="menu.version">Versió %s. Twitimer no poseeix cap tipus de relació amb Twitch Interactive, Inc. i tots els seus serveis.</string>
</resources>