<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Twitimer</string>
    <string name="title">Twitimer</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="understood">Entendido</string>
    <string name="next">Seguinte</string>
    <string name="previous">Anterior</string>
    <string name="onboarding.page0.title">Benvido a Twitimer</string>
    <string name="onboarding.page0.body">A App que te axuda a xestionar os teus horarios de emisión o os dos teus streamers favoritos en Twitch.</string>
    <string name="onboarding.page1.title">Es un streamer?</string>
    <string name="onboarding.page1.body">Fai login coa tua conta de Twitch e configura os teus horarios de emisión. Podes definir o teu horario semanal e crear eventos puntuais. Sempre que modifiques o teu horario, os teus seguidores en Twitimer recivirán unha notificación.</string>
    <string name="onboarding.page2.title">Segues a outros streamers?</string>
    <string name="onboarding.page2.body">Podes seguir os teus creadores favoritos para coñecer en todo momento o seu horario e orde de emisión para cada ún de eles. Se fas login coa tua conta de Twitch, os teus streamers favoritos serán asociados coa tua conta de esta forma podes usar Twitimer en multiples dispositivos. Reciviras unha notificación sempre que algún horario cambie.</string>
    <string name="onboarding.page3.title">De unha ollada</string>
    <string name="onboarding.page3.body">Cando sigas a un streamer podrás ver unha conta atrás para coñecer cando é o seguinte directo de cada ún de eles. Nunca mais perderás un directo.</string>
    <string name="onboarding.page4.title">Preparado?</string>
    <string name="onboarding.page4.body">Twitimer é unha App creada para axudar a os usuarios de Twitch. Axúdame compartindo e decindolle o teu streamer favorito para que engada o seu horario de emisión. Calquera tipo de \"feedback\" e benvido. Espero que a atopes útil!</string>
    <string name="search">Atopar</string>
    <string name="search.channel">Canle</string>
    <string name="search.followedchannels">Canles seguidos</string>
    <string name="search.bar.placeholder">Nome do canle de Twitch</string>
    <string name="search.maxstreamers.alert.title">Non podes engadir mais canles a túa lista.</string>
    <string name="search.maxstreamers.alert.body">Debes eliminar primeiro ún. Twitimer é unha app gratuita para axudar a comunidade. Colabora compartindo para que podamos ampliar o limite. Grazas!</string>
    <string name="search.removestreamer.alert.title">Deixar de seguir a %s</string>
    <string name="search.removestreamer.alert.body">Xa non poderás consulrar as súas futuras emisións e non recivirás notificacións cando modifique o horario.</string>
    <string name="countdown.upcoming">Seguintes emisións</string>
    <string name="countdown.reload">Actualizar horarios</string>
    <string name="countdown.live">En directo</string>
    <string name="countdown.day">día</string>
    <string name="countdown.days">días</string>
    <string name="schedule">Calendario</string>
    <string name="schedule.save">Gardar calendario</string>
    <string name="schedule.0">Evento puntual</string>
    <string name="schedule.1">Lúns</string>
    <string name="schedule.2">Martes</string>
    <string name="schedule.3">Mércores</string>
    <string name="schedule.4">Xoves</string>
    <string name="schedule.5">Venres</string>
    <string name="schedule.6">Sábado</string>
    <string name="schedule.7">Domingo</string>
    <string name="schedule.event.placeholder">Describe o evento...</string>
    <string name="user.closesession">Pechar sesión</string>
    <string name="user.closesession.alert.body">Estás seguro que queres pechar sesión?</string>
    <string name="user.saveschedule.alert.body">Se gardas estos novos horarios se notificará a os teus seguidores.</string>
    <string name="user.seechannel">Ver canle</string>
    <string name="user.streamer">Son streamer</string>
    <string name="user.syncschedule.alert.title">Sincronizar horario de Twitch</string>
    <string name="user.syncschedule.alert.body">Queres sincronizar o teu calendario recurrente de Twitch? Sobrescribirase a túa programación de Twitimer.</string>
    <string name="info.countdown.title">Ainda non sigues ningunha canle</string>
    <string name="info.countdown.body">Aquí poderás visualizar o tempo restante para a próxima emisión e consultar o horario</string>
    <string name="info.countdown.advice.1">Atopar canles.</string>
    <string name="info.search.title">Introduce o nome da canle de Twitch</string>
    <string name="info.search.body">Corresponde co texto final da url twitch.tv/[canle]</string>
    <string name="info.search.advice.1">Engade a túa canle a o teu listado. Podes engadir un total de 20 (neste momento)</string>
    <string name="info.search.advice.2">Elimina a túa canle do listado se xa o habías engadido antes.</string>
    <string name="info.channel.title">Non atopas o canle?</string>
    <string name="info.channel.body">E posible que %s non se rexistrara en Twitimer. Gustariache invitarlle?</string>
    <string name="info.channel.advice.1">Axúdame falandolle a os teus streamers favoritos de Twitimer. Así podrán engadir  os seus horarios para que os podas consultar dende a App</string>
    <string name="info.channel.share">Ola @[%s]! Coñeces #Twitimer? É unha App para streamers onde ponden engadir o seu horario de emisións de Twitch e notificar a súa audiencia cada vez que a cambien. Pode ser descargada gratuitamente dende iOS e Android e dende https://twitimer.com. Grazas!</string>
    <string name="info.streamer.title">És streamer?</string>
    <string name="info.streamer.body">Se fas transmisións en vivo, activa a opción \"Son streamer\" para configurar os teus horarios e notificar a os espectadores.</string>
    <string name="info.streamer.advice.1">Establece, actualiza e garda os teus horarios de transmisións semanales e eventos puntuales.</string>
    <string name="info.auth.title">Inícia sesión de forma segura coa túa conta de Twitch</string>
    <string name="info.auth.body">Se és streamer necesitas iniciar sesión coa túa conta de Twitch para poder xestionar os teus horarios e compartilos cos usuarios da App. Aínda que non sexas streamer te recomendo que inicies sesión para poder gardar a túa configuración de Twitimer, sincronizala entre dispositivos, atopar canles de forma sencillas e recibir notificacións cada vez que unha canle actualice o seu horario de emisión.</string>
    <string name="info.auth.advice.1">Iniciar sesión</string>
    <string name="info.schedule.title">Non hai horarios</string>
    <string name="info.schedule.body">O streamer non ten horarios dispoñibles. Pode ser que aínda non os engadira dende Twitimer (seica está de vacacións).</string>
    <string name="info.schedule.advice.1">Proba a revisar nuns intres. Cando teña algún horario aparecerá unha conta atrás para as próximas emisións.</string>
    <string name="menu.by">por</string>
    <string name="menu.info">Ola! Chámome Brais Moure, son o creador de Twitimer. Esta App foi desenvolvida para axudar a os usuarios de Twitch pero especialmente pensando en xerar contidos educacionais para unha cominidade chea de programadores interesados no mundo de desenvolvemento de aplicacións móviles. Eles fixeron posible o proxecto (ante todo quero que sexa una App gratuita e en constante evolución). Se che apetece unirte a nosa comunidade, deixarme algún tipmo de suxerencia para mellorar, ou apoiar a continuidade do proxecto (uns bits nunca ven mal para pagar o servidor...), podes atoparme en Twitch e no resto de redes como @mouredev. Moitas grazas!</string>
    <string name="menu.site">Visita twitimer.com para consultar toda a información oficial</string>
    <string name="menu.onboarding">Visualiza o novo tutorial de benvida </string>
    <string name="menu.version">Version %s. Twitimer non ten ningunha relación con Twitch Interactive, Inc. e todos os seus servizos.</string>
</resources>